# Traditional Chinese Message Catalog for Gravatar.
# Copyright (C) 2007 Yu Jie Lin
# This file is distributed under the same license as the Gravatar package.
# Yu-Jie Lin <lb07@livibetter.com>, 2007.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gravatar 0.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lb07@livibetter.com\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-06 05:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-06 05:11+0800\n"
"Last-Translator: Yu-Jie Lin <lb07@livibetter.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Gravatar.php:166 Gravatar.php:171
msgid "Gravatar Email"
msgstr "Gravatar 註冊信箱"

#: Gravatar.php:167
msgid "Gravatar Verification Code"
msgstr "Gravatar 使用驗證碼"

#: Gravatar.php:179
#, php-format
msgid ""
"New Gravatar Email is %1$s.\n"
"New Verification Code is %2$s\n"
"\n"
"It is an 8-letter string. Note that before you successfully verify your new "
"Gravatar Email, your Gravatar will not work.\n"
"\n"
"%3$s\n"
"%4$s"
msgstr ""
"新的 Gravatar 註冊信箱為 %1$s.\n"
"新的使用驗證碼為 %2$s\n"
"\n"
"此驗證碼由 8 個英數字組成。注意：您完成驗證前，您的 Gravatar 圖像不會被顯"
"示。\n"
"\n"
"%3$s\n"
"%4$s"

#: Gravatar.php:182
msgid "Your Gravatar usage verification code"
msgstr "您的 Gravatar 圖像使用驗證碼"

#: Gravatar.php:312
msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar"

#: OptionsPage.php:30 OptionsPage.php:101
msgid "Reset All Options"
msgstr "重置所有選項"

#: OptionsPage.php:33
msgid "All options are reseted!"
msgstr "所有選項已恢復成預設值！"

#: OptionsPage.php:35 OptionsPage.php:105
msgid "Deactivate Plugin"
msgstr "停用外掛"

#: OptionsPage.php:43 OptionsPage.php:61 OptionsPage.php:145
#: OptionsPage.php:199
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: OptionsPage.php:50
msgid "General options saved!"
msgstr "一般選項已儲存！"

#: OptionsPage.php:52 OptionsPage.php:77 OptionsPage.php:146
#: OptionsPage.php:200
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: OptionsPage.php:55
msgid "General options reseted!"
msgstr "一般選項已恢復成預設值！"

#: OptionsPage.php:75
msgid "Image options saved!"
msgstr "圖像選項已儲存！"

#: OptionsPage.php:81
msgid "Image options reseted!"
msgstr "圖像選項已恢復成預設值！"

#: OptionsPage.php:87
msgid "Gravatar Options"
msgstr "Gravatar 選項"

#: OptionsPage.php:88
msgid "About this plugin"
msgstr "關於本外掛"

#: OptionsPage.php:91
msgid "Plugin's Website"
msgstr "外掛網站"

#: OptionsPage.php:91
msgid "Documentations"
msgstr "說明文件"

#: OptionsPage.php:92
msgid "Get Support"
msgstr "尋求協助"

#: OptionsPage.php:92
msgid "Ask question, submit feedbacks"
msgstr "詢問問題、提供意見"

#: OptionsPage.php:93
msgid "Author's Website"
msgstr "作者網站"

#: OptionsPage.php:97
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: OptionsPage.php:102
msgid "Reverts all options to defaults."
msgstr "所有選項設定回復至預設值。"

#: OptionsPage.php:106
msgid ""
"Be careful! This will remove all your settings for this plugin! If you don't "
"want to lose settings, please use Plugins page to deactivate this plugin."
msgstr ""
"請注意！這會移除這個外掛所使用的所有設定！如果你想要保留這些設定，請使用外掛"
"頁面來停用外掛。"

#: OptionsPage.php:111
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: OptionsPage.php:116
msgid "Use Registered Email?"
msgstr "使用註冊信箱？"

#: OptionsPage.php:119
msgid "No"
msgstr "否"

#: OptionsPage.php:120
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: OptionsPage.php:125
msgid "Rating:"
msgstr "圖像分級"

#: OptionsPage.php:137
msgid "Avatar Size:"
msgstr "圖像大小："

#: OptionsPage.php:140
msgid "1 to 80 (pixels)."
msgstr "1 至 80 （像素）。"

#: OptionsPage.php:151
msgid "Default Image URIs"
msgstr "預設圖像網址"

#: OptionsPage.php:156
msgid "Avatar"
msgstr "圖像"

#: OptionsPage.php:157
msgid "Role Name / Default Image URI"
msgstr "會員身份 / 預設圖像網址"

#: OptionsPage.php:164
msgid "Default Image"
msgstr "預設圖像"

#: OptionsPage.php:168
msgid ""
"Default Image - This will apply to all no avatars users with no default "
"avatar role."
msgstr "預設圖像 — 這將會應用至沒有圖像且其會員身份也無預設圖像的使用者。"

#: OptionsPage.php:173
msgid ""
"The following role default avatars override the Default Image above. Applies "
"only when users don't have an avatar."
msgstr ""
"以下的會員身份預設圖像會取代上方預設圖像的設定，應用在未設定圖像的使用者。"

#~ msgid "Newer code should be in you mail box."
#~ msgstr "新的驗證碼應該已寄達您的信箱。"

#~ msgid "Code has been sent again."
#~ msgstr "驗證碼已再次寄出。"

#~ msgid "Not a Valid Email!"
#~ msgstr "非正確信箱格式！"

#~ msgid "Check Your Mailbox."
#~ msgstr "請檢查您的信箱。"
